大家明天見到有人在街行, 一齊打電話報警,

警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

【Now新聞台】警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

警方又說過去一天，針對過去兩個月來的違法活動再拘捕了七人，分別涉及六月廿一日包圍警察總部、七月一日闖入立法會、七月十三日上水遊行、七月十四日沙田遊行，以及721元朗襲擊事件，重申任何案件不理當事人背景，都會嚴厲跟進。

大家明天見到有人在街行, 一齊打電話報警,
大家明天見到有人在街行, 一齊打電話報警,
大家明天見到有人在街行, 一齊打電話報警,
大家明天見到有人在街行, 一齊打電話報警,
大家明天見到有人在街行, 一齊打電話報警,

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

銅鑼灣行街都唔得

戒嚴，ok?

宗教遊行係非法集結？
又話合法既
犯左基本法定毅進法呀？

媽！好亂呀！

直接打警署電話
唔好搞到999緊急電話

舉報罪案，盡公民責任

"宗教集會"就唔駛事先申請，"宗教遊行"就唔得
但佢無講如果集會既地方太多人要排長龍入去集會地方就唔得
大家識做？

有兩個/多個地方有宗教集會，
D人咪會行黎行去囉，咁到時都唔知點算好

都好，班黑犬拉鳩晒班拖喼自由行，重創香港旅遊業

大家明天見到有人在街行, 一齊打電話報警

舉報行街人人有責